[1999] 一人一個最難既急口令

掘柑掘桔掘金桔，掘雞掘骨掘龜骨，掘完雞骨掘金桔，掘完龜骨掘雞骨。

輕鬆

郵差叔叔送送信術送速送出

有畫面

我聽嗰個版本係
郵差叔叔送信純熟迅速送出

有隻癡線蜘蛛黐住支樹枝